李佳芯唔啱著校服？

大台劇集《BB來了》已經嚟到結局周，劇情愈來愈緊湊，有網民話想睇返拍劇嘅NG片段，估唔到監製真係搵返出嚟與眾同樂！日前TVB Facebook專頁就發布咗兩條《BB來了》NG絕密片段，網民都大讚笑彈精采！

四分鐘嘅NG片段，最吸睛莫過於李佳芯穿上校服一幕，而黎諾懿的即時反應更是爆笑，「你著校服嘅樣，『撈』味好重」。李佳芯聽畢，立即轉身怒睥，二人對望亦忍唔住笑。Ali仲好配合咁用鄉音口腔講：「先生，來吧來吧，先生。」

好好笑
ALI 著校服好靚